{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드 메리어트 서울 보타닉 파크"
    },
    "text": "''コートヤードマリオットソウルボタニックパーク''は、ソウル江西区麻谷地区に位置するホテルで、都心の中でヒーリングを経験できる場所です。 このホテルは地下鉄9号線と空港鉄道、ソウル植物園のすぐ前に位置し、交通がとても便利です。 弘大入口駅から2駅、金浦空港駅からも1駅へのアクセスも非常に容易です。 ここには計261つの客室があり、スイート客室を含め広い空間、高級寝具、快適なベッド、そして様々な客室アメニティを提供しています。 ホテル内にはさまざまなレストランもあります。 「ガーデンキッチン」は朝食、中華、夕食バイキングを提供し、美味しい料理を楽しめます。 ''ヴィンヤード 15''はルーフトップワインバーで、美しい夜景を鑑賞しながら休息することができる場所です。 その他にも可愛いコボットが提供する「モバイルコンビニ」サービスもホテルで利用できます。 朝食は平日は06:30~09:40、週末と祝日は06:30~10:00に利用でき、駐車は無料駐車とバレットパーキングサービスを提供します。 ホテルにはフィットネスセンター(24時間運営、無料)やビジネスセンター(パソコン、コピー、ファックス利用可能)などの付帯施設もあります。 ルームサービスは午前は通常営業(平日6:30~11:00、週末と祝日7:00~12:00)、午後は短縮営業(毎日17:00~22:00)します。 このすべてのサービスを便利に利用できる''コートヤードマリオットソウルボタニックパーク''で素敵な思い出を作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークはソウル江西区麻谷地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような交通手段でアクセスできますか？",
            "answer": "地下鉄9号線と空港鉄道、そしてソウル植物園の前に位置しているため、交通がとても便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "このホテルには計261室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ホテル内には「ガーデンキッチン」というレストランがあり、朝食、中華料理、夕食のバイキングを提供しています。また、美しい夜景を楽しみながら休息できるルーフトップワインバー「ヴィンヤード 15」もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる便利なサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルでは可愛いコボットが提供する「モバイルコンビニ」サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は06:30~09:40、週末と祝日は06:30~10:00に朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料駐車とバレットパーキングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには24時間運営のフィットネスセンター(無料)やビジネスセンター(パソコン、コピー、ファックス利用可能)などの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルームサービスは午前は通常営業(平日6:30~11:00、週末と祝日7:00~12:00)、午後は短縮営業(毎日17:00~22:00)しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでの滞在は素敵な思い出を作ることができますか？",
            "answer": "はい、コートヤードマリオットソウルボタニックパークでの滞在は素敵な思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 536
    }
}